msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-10 14:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-10 14:40\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /SmallSpace/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2943\n"

#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:105
msgid "You are not the owner or member of this space!"
msgstr "你不是此空間的擁有者或成員！"

#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:111
msgid "Your space was never initialized try right click"
msgstr "你的空間從未被初始化，嘗試右鍵進行初始化"

#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:115
#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:153
msgid "Sorry your space is disabled"
msgstr "抱歉，你的空間已被停用"

#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:122
msgid "Blocks were removed"
msgstr "方塊已被移除"

#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:162
msgid "Spawn Location in your space is obstructed! To remove Blocks press Shift and right click this again"
msgstr "你的空間重生點已被阻礙！Shift + 右鍵點此方塊將阻礙方塊移除"

#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:231
msgid "§4Put to Block Assigner"
msgstr "§4放入方塊分配器"

#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:234
msgid "You need to put this block to Block Block Assigner"
msgstr "你需要將此方塊放到方塊分配器中"

#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:291
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: src/main/java/me/CAPS123987/implementation/SizedBlock.java:291
msgid " NO ENERGY"
msgstr " 沒有能量"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:20
msgid "&aSmall Space"
msgstr "&a迷你空間"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:24
msgid "&rSized Block &7(Tier 1 3x3)"
msgstr "&r空間方塊&7（等級一｜3x3）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:25
#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:31
#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:37
#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:43
msgid "&l§4Put to Block Assigner"
msgstr "&4放入方塊分配器"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:30
msgid "&rSized Block &7(Tier 2 6x6)"
msgstr "&r空間方塊&7（等級二｜6x6）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:36
msgid "&rSized Block &7(Tier 3 9x9)"
msgstr "&r空間方塊&7（等級三｜9x9）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:42
msgid "&rSized Block &7(Tier 4 12x12)"
msgstr "&r空間方塊&7（等級四｜12x12）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:54
msgid "&rBlock Assigner"
msgstr "&r方塊分配器"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:55
msgid "&7Put Sized Block in this machine to assign custom id"
msgstr "&7將空間方塊放入此機器中來分配自訂 ID"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:64
msgid "&rSpace Stabilizer"
msgstr "&r空間穩定器"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:65
msgid "&7Stabilizes space in block - main part"
msgstr "&7穩定空間的方塊 - 主要部件"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:86
msgid "&rSpace Interface"
msgstr "&r空間介面"

#: src/main/java/me/CAPS123987/items/Items.java:87
msgid "&7(way to push items in and out of the space)"
msgstr "&7（一種能將物品推入推出空間的介面）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/machines/BlockAssigner.java:80
msgid "Put to Block Assigner"
msgstr "放入方塊分配器"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:165
#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:189
#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:208
#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:227
msgid "No permition"
msgstr "沒有權限"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:173
#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:196
#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:215
msgid "Please enter Id of space"
msgstr "請輸入空間的 ID"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:239
#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:309
#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:349
msgid "this block doesn't have BlockStorage data"
msgstr "這個方塊並未包含 BlockStorage 資料"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:243
msgid "this block is not teleporter"
msgstr "這個方塊不是傳送器"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:272
msgid "Unknown command"
msgstr "未知指令"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:282
msgid "Space is not initialized yet"
msgstr "空間還未被初始化"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:290
msgid "You must by Player to use this command"
msgstr "你必須是玩家才能使用此指令"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:293
msgid "memberAdd: "
msgstr "memberAdd："

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:293
msgid "This command adds Players to your Space(to use you need to look on Sized Block)"
msgstr "這個指令將會新增玩家到你的空間中（要使用必須看著空間方塊）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:294
msgid "memberRemove: "
msgstr "memberRemove："

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:294
msgid "This command removes Players to your Space(to use you need to look on Sized Block)"
msgstr "這個指令將會從你的空間中移除玩家（要使用必須看著空間方塊）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:295
msgid "help: "
msgstr "help："

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:295
msgid "This command displaies help list"
msgstr "這個指令顯示了此幫助清單"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:296
msgid "tptoId: "
msgstr "tptoId："

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:296
msgid "This command teleports you to Space with given id"
msgstr "這個指令會傳送到你所給的空間 ID"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:297
msgid "blockId: "
msgstr "blockId："

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:297
msgid "This command blocks Space with given id"
msgstr "這個指令會封鎖你所給的空間 ID"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:298
msgid "unblockId: "
msgstr "unblockId："

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:298
msgid "This command unblocks Space with given id"
msgstr "這個指令會解除封鎖你所給的空間 ID"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:299
msgid "teleportRemove: "
msgstr "teleportRemove："

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:299
msgid "This command removes teleporter block(to use you need to look on TELEPORTER block)"
msgstr "這個指令將會移除傳送方塊（你需要看著 TELEPORTER 方塊）"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:315
#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:355
msgid "this block is not SIZED BLOCK"
msgstr "這個方塊不是「空間方塊」"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:320
#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:360
msgid "You are not owner of this block"
msgstr "你不是此方塊的擁有者"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:336
#, java-format
msgid "Player {0} added"
msgstr "玩家 {0} 已新增"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:379
#, java-format
msgid "Player {0} removed"
msgstr "玩家 {0} 已移除"

#: src/main/java/me/CAPS123987/smallspace/SmallSpace.java:383
#, java-format
msgid "Player {0} isn't registered in this block"
msgstr "玩家 {0} 並未註冊在此方塊"

